---
title: Access Now
cover: /files/access-now.jpg
# Verify that the language is supported before adding its ISO 639-1 code here. without the country code, i.e. ms instead of ms_MY.
languages:
  - en
  - fil
  - id
website: https://www.accessnow.org/help/
credits: Text by Access Now.
categories:
  - Jaringan Keamanan Digital
  - Penanggap Krisis Keamanan Digital
  - Pelatihan Keamanan Digital
date: 2023-01-19T07:27:56.488Z
---
Digital Security Helpline dari Access Now dapat digunakan oleh perorangan maupun organisasi di seluruh dunia untuk membuat mereka tetap aman saat daring. Jika Anda terancam, kami dapat membantu Anda meningkatkan praktik keamanan digital Anda untuk menghindarkan Anda dari masalah. Apabila Anda telah diserang, kami menyediakan bantuan darurat cepat tanggap.